5毛空群而出，連尼住係咪應該要做野

繼14年之後又一照妖鏡

其實出個code 可以比人整個五毛update block list. 一用就可以即時全block

會唔會去咗遊行

十大講獨派運動失敗原因

1.五毛問題
2.連登管理員問題
3.香港政府問題
4.香港人問題
5.塊地太硬問題
6.左膠問題
7.國際社會問題
8.中國政府問題
9.英國政府問題
10.聯合國問題

狂慶 五毛已經收皮

清蒸小學雞雞 同埋 信我一成都死 係咪俾人ban左?

仲有返六日唔撚易、好好、肉便器18號等等五毛已經search唔到
相信都係收晒皮

每一條五毛信息連仔有一毛

諗諗下
係紅底入面佢都算有良心

錢照收
五毛照放

但起碼仼人鳩up